近排啲龍門搞咩

先係艾利神同迪基亞
尋日連平時穩陣嘅達史迪根同拿華斯又柒埋一份